【笑匠決戰】淥死誰手 同 唧黑頭 邊個爛gag好笑啲？

淥死誰手

打邊爐無筷子，淥死誰手，哈哈哈哈哈哈哈

唧黑頭

杜汶澤和師弟楊天宇前晚出席代言戶日本健膚品牌UL．OS活動，席間兩人即場度胸肌，最後由43吋胸肌的阿澤鬥贏36吋的楊天宇，阿澤笑言：「我大過佢，不過佢長過我，話佢隻腳呀！」主持提及阿澤喜歡下廚，他即抵死說：「做廚房佬成日偷食，但用濕紙巾抹嘴就大步檻過。」當播出兩人的廣告片時，現場有人要求阿澤即場Rap，阿澤即謂：「本來有人9月開騷（指許志安紅館騷） ，如果我攞到個期，幾多錢我都畀。」引得全場爆笑！

提到見到身旁的師弟高大又靚仔會否好羨慕？阿澤笑謂：「咁又唔會，我有嘅嘢佢又冇嘅，不過我啲長處都係收埋好啲。」問到他會否惹來不少飛來蜢？他直言：「我本身好唔受歡迎，男又好女又好，所以我從來都唔擔心呢啲問題，所以老婆一向都好放心，因為我生得醜，所以冇呢啲煩憂。」

唔得啦澤囝實在太好笑 我笑到好辛苦呀！
紅字為笑點👆👆👆

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個九月去紅館開棟篤笑?

另一偉大笑匠 阮兆祥挑你機